點解封鎖唔係雙向

推

就算有解釋你會接受咩？
行動啦

=分手不一定雙方

絲打人品好智慧高，辛苦你了

但結果一樣 依家係唔同

我只是個孩子

單方面分手，一方仍然會關注對方

可以咁 當被封鎖時有被封鎖通知
被封鎖者自行決定封唔封鎖返對方

如果A封鎖B而令到B被動封鎖A係唔合理

求關懷求照顧

block只係我睇佢唔到已經好反智

唔怪得之港女都怕咗你

所以如果有被封鎖通知就完美
自行決定封唔封

我明啦
你係想封鎖對方睇唔到自己

是正如樓上
封鎖咗都仲入到嚟話人
啲post成日有個完全封鎖

就算幾唔鍾意某個人，都唔可以咁做，只可以自行唔睇佢
因為討論區係公開，由你留言討論就應該比所有人看見，唔係私人聊天

正常無人憎佢依家係唔正常又煩到閪咁

yes 得寸進尺

其實佢都係想傾計，冇嘢